有無人係唔用whatsapp?

頭先我發現根本無人會搵我
我已經成個刪走咗

我係咪識你